其實TVB員工刀系求財打份工姐，洗唔洗挽刀甘能盡牙？=,=

就係要玩咁撚盡呀
屌你老母

最近政府抹黑民主支持者嘅配音員係佢

睇到呢度好撚嬲
點算好？
每日只要20秒就夠
你每個動作直接影響tvb同藍店收入

如果撳一個掣可以令對家跌千五蚊
你會撳幾多下？

藍店紅店PR 公司唔夠人用
要用假戶口

好黃系列

Push

推

呢排tvb新聞多咗好多後生樣衰主播（藍絲屋企人堅持睇tvb先見到）
係唔係資深嗰啲辭晒工？得返啲新人為上位出賣良心

潘慰淋仲做緊